勇武我多謝你哋呀

連登各位巴打絲打其實愛住你哋㗎

Push

多謝勇武
萬事小心

傻閪

大撚把人割左席

今日港島仲塞滿銅鑼灣至金鐘

我永遠離開連登

[是日行動post] 尖沙咀/銅鑼灣 2點見 希望大家無搞錯地方

樓主快燃d走啦
支持何妖 同支持打記者 既人 早走早著
Ps:多謝勇武辛苦了 記得要不被捕

推

我死都唔割
收皮啦

永遠離開就唔好撚柒喺度留言同返嚟啦

真係唔撚柒知點解咁多5毛係連登

係呀係呀走啦

食花生睇住班垃圾俾人拉真爽

勇武

呀 sir
睇住你老婆老母同我3p仲爽

死都唔割

真心多謝 冇勇武都好難抗爭到今日

連登都有五毛

核爆都唔割啊！

樓上嗰個冚家產霸道駒未就係5毛囉

多謝勇武